賣波boot

全新Nike tiempo 石地us12
購自pro direct size 唔啱所以賣
賣300
Tg gergerho

Pishhh

賣野張圖都無

個size我啱，有冇圖？

好心假圖都俾張